（突發 ）海港城擺買日傳宣

岩岩經過見到 忍唔住影

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

正!!!!!!

921元朗靜坐 光復屯門 922 沙田和你shop 和你塞 927 新屋嶺被捕者集會 929反共遊行 10.1 全民黑衣

手足有料😂

手足

勁

多謝手足

罷得好！

有位叔叔係度呼籲啲人罷買

推

好彩提一提 差啲又唔記得今日要擺買

擺定罷啊
三個月都仲有人錯

可接受 下次可改善

唔夠人
快d黎

我6點企到6點45 有事先走了！
加油

己經忍住手唔買好多野
盡量將消費減到最低